[全國食屎系列]oanda,安邦退出鬼國

點解唔係国有化係解散嘅

我以為會係全部高層同一日跳樓，公司直接變国企喎